{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2446&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 오션비치 MOTEL"
    },
    "text": "INTRO''2022年泰安最優秀宿泊施設に選定''されました。 また、「2022年泰安防疫優秀店」に選ばれました。 今は私たちの宿に泊まる機会ができました。 全客室からは素晴らしいオーシャンビューが楽しめます。 海の美しさを目で十分満喫してください。 セブン-イレブンコンビニのオープン予定日は7月26日で、これを通じて皆様の利便性を強化したいと思います。 周辺には様々なグルメ店とのパートーナーシップを結び、お客様により特別な経験を提供しています。 また、NetflixやYouTubeテレビを通じて映画や動画を視聴することもできます。 駐車の心配なく大型駐車場に駐車できます。 団体でいらっしゃっても歓迎します。 精肉食堂も同じ建物にオープンし、ぜひご利用ください。 駐車場の情報です。 建物の裏にはオーシャンビーチモーテル専用駐車場があり、駐車可能なスペースは計28台です。 近くには様々なお祭り会場があり、ATVのような便宜施設も近いです。 客室の内部施設としては歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、ボディソープ、コンディショナー、洗顔料、シャワータオル、ヘアドライヤー、トイレットペーパー、くし、紙コップ、コーヒーミックス、ミネラルウォーター、タオル、石鹸, 充電器などが備えられています。 バスルームは大きなタオルとガウンは海辺の特性上、提供していないことをご了承ください。 電子レンジは階のエレベーターの前にございますので、ご自由にお使いいただけます。 Netflix専用客室は無料でご利用いただけます。残りの客室はお客様のアカウントでご利用いただけます。 YouTubeは全客室で鑑賞できます。 フロントは建物の階に位置しており、精肉食堂と兼任して運営しております。 食堂で助けを要請されれば客室案内をお手伝いいたします。 早朝や深夜に到着された場合、食堂が閉まっている場合は階のエレベーター前の案内室で鍵を受け取ることができます。 また、オーシャンビューバーベキューの利用が可能で、2名様は25,000ウォンで、追加時に5,000ウォンが加算されます。 バーベキューをご利用の際は、ガスコンロや鍋を有料でレンタルできます。 追加料金は2名を基準とし、すべての客室は2名を基準とします。 追加料金はお一人様10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビーチモーテル"
        },
        {
            "question": "2022年泰安最優秀宿泊施設に選定されるまでの経緯を教えてください。",
            "answer": "お客様からの高評価と優れたサービスの提供により、2022年泰安最優秀宿泊施設に選定されました。"
        },
        {
            "question": "セブン-イレブンコンビニのオープン予定日はいつですか？",
            "answer": "7月26日です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店とのパートーナーシップを結んでおり、特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、ボディソープ、コンディショナー、洗顔料、シャワータオル、ヘアドライヤー、トイレットペーパー、くし、紙コップ、コーヒーミックス、ミネラルウォーター、タオル、石鹸、充電器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物の裏にオーシャンビーチモーテル専用駐車場があり、28台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場には団体での駐車も可能ですか？",
            "answer": "はい、団体での駐車も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "客室で映画や動画を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、NetflixやYouTubeテレビを通じて映画や動画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "バスルームに大きなタオルやガウンはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、海辺の特性上、大きなタオルやガウンは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名様で25,000ウォンになります。追加の場合は5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはガスコンロや鍋のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ガスコンロや鍋のレンタルが可能です。追加料金は2名様を基準にし、お一人様10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 515
    }
}